0|리더 보드|LEADERBOARD|LEADERBOARD|排行榜|排行榜|hi|ar|ru|RANGLISTE|pl|CLASSEMENT|
1|업적|ACHIEVEMENT|ACHIEVEMENT|成就|成就|hi|ar|ru|ERFOLGE|pl|SUCCÈS|
2|광고 제거|Ads Free|バナー広告削除|遮罩廣告|屏蔽广告|hi|ar|ru|Werbefrei|pl|Sans Pub|
3|광고제거하고 즐겁게\n 뉴 쥬얼 팝 스토리를 즐겨 보세요|Remove ads and \nenjoy the New Jewel Pop Story! |広告を取り除いて\nニュージュエルポップストーリーを楽しもう！|移除廣告，\n暢玩新寶石大爆險傳|移除广告，\n畅玩新宝石消除传|hi|ar|ru|Werbeanzeigen entfernen und\nNew Juwel Pop Story genießen!|pl|Supprimer les PUBS et\nprofitez de la Nouvelle Histoire de Jewel Pop !|
4|$1.99|$1.99|$1.99|$1.99|$1.99|hi|ar|ru|1.99|pl|1.99 $|
5|Having Fun?|Having Fun?|Having Fun?|玩的開心嗎？|玩的开心吗？|hi|ar|ru|Hast du Spaß?|pl|Vous vous amusez ?|
6|리뷰를 남겨주시면 개발사에\n 굉장히 큰 힘과 도움이 됩니다.\n감사합니다. |Your rating helps us provide \nupdates to the game!|もしよかったらレビュー\nお願いね！|每個評論，對遊戲的完善有很大的幫助，謝謝您的支持。|每个评论，对游戏的完善有很大的帮助，谢谢您的支持。|hi|ar|ru|Deine Bewertung hilft uns dabei\ndas Spiel zu aktualisieren!|pl|Notez le jeu pour nous encourager \nà développer de nouvelles mises à jour !|
7|리뷰쓰기|Rate|レビュー|編輯評論|编辑评论|hi|ar|ru|Bewerten|pl|Noter|
8|스페셜 선물|Special Gift|スペシャル\nプレゼント|神秘禮物|神秘礼物|hi|ar|ru|Besonderes Geschenk|pl|Cadeau Spécial|
9|다음 레벨에 도전하세요!|Challenge the next level!|次のレベルに進めなさい!|請開始下一個挑戰|请开始下一个挑战|hi|ar|ru|Das nächste Level wagen!|pl|Affronter le niveau suivant !|
10|확인|OK|OK|確認|确认|hi|ar|ru|OK|pl|OK|
11|스테이지 잠김|Not Enough Starts|ロックされたステージ|關閉|关闭|hi|ar|ru|Nicht genügend Starts|pl|Pas assez d'Étoiles|
12|필요 별갯수|YOU NEED|必要な★|需要|需要|hi|ar|ru|DU BRAUCHST|pl|VOUS AVEZ BESOIN|
13|입니다.|MORE STARS|です|颗星星|顆星星|hi|ar|ru|MEHR STERNE|pl|DE PLUS D'ÉTOILES|
14|즉시\n해제|UNLOCK \n NOW|ロック解除|馬上\n解除|马上\n解除|hi|ar|ru|JETZT \n FREISCHALTEN|pl|DÉBLOQUER \n MAINTENANT|
15|이벤트세일|Event Sale|イベントセール|活動打折|活动打折|hi|ar|ru|Angebot|pl|Évènement : Soldes|
16|FREE|FREE|FREE|FREE|FREE|hi|ar|ru|GRATIS|pl|GRATUIT|
17|축하합니다. \n오늘은 운이 좋은 날입니다.|Congratulation! \n Today is a very luck day!|おめでとう！\n今日は運の良い日らしいね|恭喜！\n 今天運氣不錯呀！|恭喜！\n 今天运气不错呀！|hi|ar|ru|Glückwunsch! \n Heute ist dein Glückstag!|pl|Félicitations ! \n Aujourd'hui est votre jour de chance !|
18|획득|GET|ゲット|獲得|获得|hi|ar|ru|ERHALTEN|pl|OBTENIR|
19|세  팅|Setting|設定|設置|设置|hi|ar|ru|Einstellungen|pl|Paramètres|
20|푸쉬 설정|Notification|PUSH|PUSH設置|PUSH设置|hi|ar|ru|Benachrichtigung|pl|Notification|
21|게임 방법|How To Play|遊び方|玩法|玩法|hi|ar|ru|Anleitung|pl|Comment Jouer|
22|게임문의|Support|お問い合わせ|遊戲諮詢|游戏咨询|hi|ar|ru|Support|pl|Assistance|
23|Next|Next|次へ|下一步|下一步|hi|ar|ru|Weiter|pl|Suivant|
24|같은 등급의 푸드트럭을 합치면\n 새로운 푸드트럭이 만들어 집니다.|If you connect 3 Food Trucks of the same rating,\nA new Food Truck is created.|同じグレードのフードトラックを合わせると新しいフードトラックが作れるよ。|合並相同等級的食物貨車後\n可以制成新的食物貨車。|合并相同等级的食物货车后\n可以制成新的食物货车。|hi|ar|ru|Wenn du 3 gleiche Imbisswagen der gleichen Stufe\nverbindest, erhälst du einen neuen.|pl|Si vous alignez 3 camions-restaurant du même niveau,\nun nouveau camion-restaurant est créé.|
25|같은 보석을 가로 세로 3개로 연결하여 다양한 목표를 달성해보세요|Match 3 same colored jewels vertically and horizontally to achieve a variety of goals.|スワイプして同じ色の宝石を3つ揃えて、目標を達成しよう。|連接橫豎3個同色寶石來達到多個目標吧！|连接横竖3个同色宝石来达到多个目标吧！|hi|ar|ru|Kombiniere 3 gleichfarbige Juwelen vertikal und horizontal, um eine Reihe von Zielen zu erreichen.|pl|Faites glisser pour aligner 3 joyaux d'une même couleur et terminer plein de défis.|
26|4개의 보석을 연결하여 가로 혹은 세로 한줄을 터트리는 라인 보석을 만들어보세요|Match 4 jewels in row to make a line jewel that pops a horizontal or vertical line.|4つの宝石を揃えると、横または縦一列を消せるライン宝石が作れるよ。|連接4個寶石，生成可消除一橫列或一豎列的整列寶石。|连接4个宝石，生成可消除一横列或一竖列的整列宝石。|hi|ar|ru|Kombiniere 4 Juwelen in einer Reihe, um ein Linienjuwel zu erschaffen, das eine horizontale und vertikale Linie zerstört.|pl|Alignez-en 4 pour créer un joyau ligne qui détruit une ligne horizontale ou verticale.|
27|보석을 T나 L자 모양으로\n연결하면 폭탄 보석 또는 X보석을 만들 수 있어요|Match jewels in a T or L-formation \n to make a bomb jewel or X jewel.|宝石をT字型またはL字型に揃えると、爆弾宝石\nまたはXクロス宝石がゲットできるよ。|將寶石連接成「T」型或「L」型\n可以制成炸彈寶石或X寶石。|将宝石连接成T型或者L型\n可以制成炸弹宝石或X宝石。|hi|ar|ru|Erschaffe eine T- oder L-Form\n, um ein Bombenjuwel oder X-Juwel zu erschaffen.|pl|Faites une forme de T ou de L\n pour créer une Bombe Joyau ou un Joyau Croix|
28|5개의 보석을 일렬로 연결하면\n무지개 보석을 만들 수 있어요|Match 5 jewels in a row \nto make a rainbow jewel.|宝石を5つ揃えると、レインボー宝石がゲットできるよ。|5個寶石形成一列\n可生成彩虹寶石。|5个宝石形成一列\n可生成彩虹宝石。|hi|ar|ru|Kombiniere 5 Juwelen in in einer Reihe,\num ein Regenbogenjuwel zu erschaffen.|pl|Alignez 5 joyaux pour créer un Joyau Arc-en-ciel|
29|특수 보석들을 조합하면\n마법같은 일을 경험 할 수 있어요|Combine special jewels \nand you'll have a magical experience.|スペシャル宝石を組み合わせて\n魔法のような効果をゲットしよう。|組合特殊寶石\n會出現魔法效果。|组合特殊宝石\n体验魔法效果。|hi|ar|ru|Kombiniere spezielle Juwelen\nfür eine magische Erfahrung!|pl|Combinez des Joyaux Spéciaux\n pour observer la magie opérer.|
30|선택한 캔디를 깨트립니다|Smashes selected candy|選んだキャンディーを消す|打碎選擇的糖果|打碎选择的糖果|hi|ar|ru|Erschaffe eine T oder L Form\n für eine Bombenbonbon oder X Kreuzbonbon|pl|Écrase la friandise sélectionnée|
31|선택한 캔디와 십자 모양으로\n 주변 캔디까지 깨트립니다|Smashes selected candy\n as well as nearby candy\n in the shape of cross|選んだキャンディーと\n縦横一列のキャンディーを消す|選擇的糖果以十字模樣\n 將周邊的糖果也打碎|选择的糖果以十字模样\n 将周边的糖果也打碎|hi|ar|ru|Kombiniere 5 in einer Reihe für ein Regenbogenbonbon|pl|Écrase la friandise sélectionnée\n ainsi que les friandises aux alentours\n suivant une forme de croix|
32|같은 색상의 캔디를 깨트립니다|Breaks all the candy with same color|同じ色のキャンディーを全部消す|打碎同一顏色的糖果|打碎同一颜色的糖果|hi|ar|ru|Kombiniere besondere Süßigkeiten\nfür magische Ergebnisse!|pl|Écrase toutes les friandises d'un même couleur|
33|Google Play|Google Play|Google Play|Google Play|Google Play|hi|ar|ru|Google Play|pl|Google Play|
34|로그 아웃|SIGN OUT|SIGN OUT|註銷|注销|hi|ar|ru|ABMELDEN|pl|SE DÉCONNECTER|
35|게임 종료|Game Quit|アプリの終了|退出|退出|hi|ar|ru|Spiel verlassen|pl|Quitter le jeu|
36|종료하시겠습니까?|Are You Sure You Want to quit?|アプリを終了します。\nよろしいですか？|確定退出遊戲嗎？|确定退出游戏吗？|hi|ar|ru|Bist du sicher, dass du beenden möchtest?|pl|Êtes-vous sûr de vouloir partir ?|
37|나가기|Quit|終了|結束|结束|hi|ar|ru|Beenden|pl|Quitter|
38|계속플레이|Keep Playing|続いてプレイ|回到遊戲|回到游戏|hi|ar|ru|Weiterspielen|pl|Continuer|
39|레벨|Level|レベル|等級|等级|hi|ar|ru|Level|pl|Niveau|
40|목표를 완료하지 못했습니다. |You didn't complete all\n goal|目標の達成に失敗したね|未完成目標|未完成目标|hi|ar|ru|Du hast nicht alle Ziele\nabgeschlossen|pl|Vous n'avez pas terminé tous\n les objectifs|
41|Replay|Replay|もう一度|Replay|Replay|hi|ar|ru|Wiederholen|pl|Rejouer|
42|Goal|Goal|目標|Goal|Goal|hi|ar|ru|Ziel|pl|Objectif(s)|
43|목표를\n달성하세요!|Collect the order!|目標を達成しよう！|請完成目標|请完成目标|hi|ar|ru|Hol den Auftrag ab!|pl|Collectez la commande !|
44|더 이상 이동할 수 없어요|Out of Moves!|もう移動できないわ|不能移動|不能移动|hi|ar|ru|Keine Züge mehr!|pl|À court de mouvement !|
45|게임 오버|End Game|リタイア|遊戲結束|游戏结束|hi|ar|ru|Spiel beenden|pl|Fin du jeu|
46|젤리곰이 도착했습니다.|BEAR ARRIVED|ゼリークマが到着した|糖果熊出現|糖果熊出现|hi|ar|ru|BÄR ANGEKOMMEN|pl|L'OURS EST ARRIVÉ|
47|폭탄이 터졌습니다.|BOMB EXPLODED|爆弾が爆発した|炸彈|炸弹|hi|ar|ru|BOMBE GEZÜNDET|pl|BOMBE EXPLOSÉE|
48|빛 마법|Light Magic|光の魔法|光魔法|光魔法|hi|ar|ru|Lichtmagie|pl|Magie de Lumière|
49|불 마법|Fire Magic|光の魔法|火魔法|火魔法|hi|ar|ru|Feuermagie|pl|Magie de Feu|
50|번개 마법|Thunder Magic  |雷の魔法|閃電魔法|闪电魔法|hi|ar|ru|Donnermagie|pl|Magie de Foudre|
51|선택한 캔디를 깨트립니다|Smashes sclected candy|選んだキャンディーを消す|打碎選擇的糖果|打碎选择的糖果|hi|ar|ru|Zerschmettert ausgewählte Süßigkeiten|pl|Écrase la friandise sélectionnée|
52|선택한 캔디와 십자 모양으로\n주변 캔디까지 깨트립니다|Smashes sclected candy\n as well as nearby candy \n in the shape of cross|選んだキャンディーと\n縦横一列のキャンディーを消す|選擇的糖果以十字模樣\n 將周邊的糖果也打碎|选择的糖果以十字模样\n 将周边的糖果也打碎|hi|ar|ru|Zerschmettert ausgewählte Süßigkeiten,\nsowie naheliegende Süßigkeiten\nin der Form eines Kreuzes|pl|Écrase la friandise sélectionnée\n ainsi que les friandises aux alentours \n suivant une forme de croix|
53|같은 색상의 캔디를 깨트립니다|Breaks all the candy with same color|同じ色のキャンディーを全部消す|打碎同一顏色的糖果|打碎同一颜色的糖果|hi|ar|ru|Zerstört alle Süßigkeiten der gleichen Farbe|pl|Écrase toutes les friandises d'un même couleur|
54|일시정지|Pause|一時停止|暫停|暂停|hi|ar|ru|Pausieren|pl|Pause|
55|계속하기|Resume|プレイ再開|回到遊戲|回到游戏|hi|ar|ru|Weiterspielen|pl|Reprendre|
56|게임 결과|Game Result|プレイ結果|遊戲結果|游戏结果|hi|ar|ru|Ergebnis|pl|Résultat de la partie|
57|점수 : |Score : |スコア：|分數：|分数：|hi|ar|ru|Punktzahl:|pl|Score :|
58|츄츄팝스 캔디 |ChuChu Pops Candy|チュチュポップス キャンディ|亲亲糖果|親親糖果|hi|ar|ru|Lollilaster|pl|ChupChup Sucettes|
59|에브리데이 바닐라데이|Everyday Vanilla Day|エブリデイ バニラデー|天天香草天|天天香草天|hi|ar|ru|Softeisschlitten|pl|Ita-glaces|
60|카페-인 |Café-In|カフェ-イン|咖啡-里|咖啡-裏|hi|ar|ru|Kaffeekarre|pl|Café-In|
61|마이 프레쉬 밀크 |My Fresh Milk|マイ フレッシュ ミルク|我的新鲜牛奶|我的新鮮牛奶|hi|ar|ru|Milchmühle|pl|Lait-popée|
62|빵 빵 |Pão Pão|パン パン|面包面包|麪包麪包|hi|ar|ru|Brotbrummi|pl|Pão Pão|
63|베리베리 스트롱베리|Very Berry Strongberry|ベリーベリー ストロングベリー|力气大的浆果|力氣大的漿果|hi|ar|ru|Erdbeerkutsche|pl|Fraise-torant|
64|바나나 오나나|Banana-Oh-Nana|バナナ オナや|香蕉哦香蕉|香蕉哦香蕉|hi|ar|ru|Bananenflitzer|pl|Banana-aux-nanas|
65|아즈 타코 |Azte-Co|アズ タコス|阿兹卷饼|阿茲捲餅|hi|ar|ru|Taco-Truck|pl|Aztacos|
66|바나나독|Banana Dog|バナナドック|香蕉熱狗|香蕉热狗|hi|ar|ru|Banana Dog|pl|Chien Banane|
67|피자 햇 |Pizza Hat|ピザHAT|比萨饼帽子|比薩餅帽子|hi|ar|ru|Pizza-Ofen|pl|Pizza-hutte|
68|타바스코 치킨 트럭|Tabasco chicken Truck|タバスコ チキントラック|塔巴斯科烧鸡货车|塔巴斯科燒雞貨車|hi|ar|ru|Broilerbude|pl|Poulet-tonnant|
69|삼촌도넛 |Uncle Donut|叔父 ドーナツ|叔叔甜甜圈|叔叔甜甜圈|hi|ar|ru|Donut-Dose|pl|Oncle Donut|
70|팝콘 버스트 |Popcorn Burst|ポップコーンバースト|爆米花突发|爆米花突發|hi|ar|ru|Popcorn-Kiste|pl|Popicorn|
71|마카로오오옹 |Macaroooon|マカロンおおオング|马卡龙龙|馬卡龍龍|hi|ar|ru|Gebäckgespann|pl|Camarron|
72|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
73|막스 커피|Max coffee|マックスコーヒー|麥克斯咖啡|麦克斯咖啡|hi|ar|ru|Max Kaffee|pl|Maxi Café|
74|키위 드링크|Kiwi drink|キウイドリンク|奇異果汁|奇异果汁|hi|ar|ru|Kiwi Drink|pl|Boisson au kiwi|
75|아리가또 스시|Arigatou sushi|ありがとうお寿司|壽司卡車|寿司卡车|hi|ar|ru|Arigatou Sushi|pl|Sushi Arigato|
76|백투더 피자|Back to the Pizza|バック・トゥ・ザ・ピザ|回到比薩|回到比萨|hi|ar|ru|Zurück zur Pizza|pl|Retour à la Pizza|
77|키즈우유|Kid's Mlik|キッズミルク|兒童牛奶|儿童牛奶|hi|ar|ru|Kinder Milch|pl|Lait d'enfant|
78|로얄 후르츠|Royal fruit|ロイヤルフルーツ|蜂王水果|蜂王水果|hi|ar|ru|Königsfrucht|pl|Fruit Royal|
79|멜리나초콜릿|Melina chocolate|メリナ チョコレート|蜂蜜巧克力|蜂蜜巧克力|hi|ar|ru|Melina Schokolade|pl|Chocolat de Melina|
80|한가득양념치킨|Korean BBQ chicken truck|韓国式チキン フードトラック|调味炸鸡快餐车|调味炸鸡快餐车|hi|ar|ru|Korean BBQ Hähnchenwagen|pl|Camion de BBQ Coréen de poulet|
81|베이커 빵|Mr. Baker's bread truck|ベーカー氏のパントラック|貝克的麪包卡車|贝克的面包卡车|hi|ar|ru|Mr. Bakers Brotwagen|pl|Le camion à pain de M. Baker|
82|마약 타코|Awesome taco truck|素晴らしいタコストラック|米其林捲餅卡車|米其林卷饼卡车|hi|ar|ru|Toller Taco Truck|pl|Impressionnant camion à tacos|
83|스타 팝콘|Star Popcorn truck|スターポップコーントラック|爆米花卡車|爆米花卡车|hi|ar|ru|Star Popcorn LKW|pl|Camion Star Popcorn|
84|플레타 브레드|Fleta Bread|プレタ ブレッド|皮裡他麵包|皮里他面包|hi|ar|ru|Fleta Brot|pl|Fleta Pain|
85|카지노 비어|Casino Beer|カジノ ビール|賭場啤酒|赌场啤酒|hi|ar|ru|Casino Bier|pl|Bière de Casino|
86|로얄 와인|Royal Wine|ロイヤル ワイン|勞亞爾紅酒|劳亚尔红酒|hi|ar|ru|Königswein|pl|Vin Royal|
87|우주 캔디|Space Candy|スペース キャンディー|宇宙糖果|宇宙糖果|hi|ar|ru|Weltraumsüßigkeit|pl|Friandise de l'Espace|
88|무료코인|Free Coin|無料コイン|免费游戏币|免費遊戲幣|hi|ar|ru|Gratis Münzen|pl|Pièce Gratuite|
89|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
90|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
91|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
92|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
93|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
94|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
95|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
96|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
97|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
98|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
99|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
100|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
101|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
102|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
103|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
104|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
105|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
106|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
107|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
108|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
109|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
110|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
111|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
112|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
113|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
114|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
115|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
116|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
117|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
118|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
119|보너스 아이템|Bonus Item|ボーナスアイテム|奬勵項目|奖励道具|hi|ar|ru|Bonusgegestand|pl|Objet Bonus|
120|무브플러스|Move Plus |MOVEプラス|Move Plus|Move Plus|hi|ar|ru|Zug Plus|pl|Plus de Mouvements|
121|스페셜캔디|Score Plus |スコアプラス|分數 Plus|分数 Plus|hi|ar|ru|Punkte Plus|pl|Plus de Score|
122|골드플러스|Gold Plus |ゴールドプラス|金幣 Plus|金币 Plus|hi|ar|ru|Gold Plus|pl|Plus d'Or|
123|보너스플러스|Bonus Plus |ボーナスプラス|獎勵 Plus|奖励 Plus|hi|ar|ru|Bonus Plus|pl|Plus de Bonus|
124|차고|GRARGE |車庫|車庫|车库|hi|ar|ru|GARAGE|pl|GARAGE|
125|공유|SHARE |シェア|共用|共享|hi|ar|ru|TEILEN|pl|PARTAGER|
126|슈퍼세일|Super Sale!|スーパーセール|超級打折|超级打折|hi|ar|ru|Super Angebot!|pl|Super Vente !|
127|구입 $ 4.99|Buy $ 4.99|購入 $ 4.99|購買 $ 4.99|购买 $ 4.99|hi|ar|ru|Kaufen $ 4.99|pl|Acheter pour 4.99 $|
128|앨   범|Album|アルバム|專輯|专辑|hi|ar|ru|Album|pl|Album|
129|코인 구매|Buy Coins|コイン購入|購買遊戲幣|购买游戏币|hi|ar|ru|Münzen kaufen|pl|Acheter des Pièces|
130|주의|Notice|注意|注意|注意|hi|ar|ru|Notiz|pl|Note|
131|성공적으로 처리되었습니다.|Successfully processed.|うまくできました|處理成功！|处理成功！|hi|ar|ru|Erfolgreich bearbeitet.|pl|Effectué avec succès.|
132|푸드 트럭을 업그레이드 하세요!|Please Upgrade Your Food Truck!|フードトラックを強化してね！|升級食物貨車吧！|升级食物货车吧！|hi|ar|ru|Bitte verbessere deinen Imbisswagen!|pl|Améliorez votre Camion-restaurant !|
133|$ 0.99|$ 0.99|$ 0.99|$ 0.99|$ 0.99|hi|ar|ru|0.99|pl|0.99 $|
134|$ 3.99|$ 3.99|$ 3.99|$ 3.99|$ 3.99|hi|ar|ru|3.99|pl|3.99 $|
135|$ 9.99|$ 9.99|$ 9.99|$ 9.99|$ 9.99|hi|ar|ru|9.99|pl|9.99 $|
136|$ 19.99|$ 19.99|$ 19.99|$ 19.99|$ 19.99|hi|ar|ru|19.99|pl|19.99 $|
137|$ 49.99|$ 49.99|$ 49.99|$ 49.99|$ 49.99|hi|ar|ru|49.99|pl|49.99 $|
138|$ 99.99|$ 99.99|$ 99.99|$ 99.99|$ 99.99|hi|ar|ru|99.99|pl|99.99 $|
139|$ 1.99|$ 1.99|$ 1.99|$ 1.99|$ 1.99|hi|ar|ru|1.99|pl|1.99 $|
140|푸드 트럭을 \n업그레이드 하세요!|please Upgrade \nyour food truck|フードトラックを\n強化してね！|請升級食物貨車！|请升级食物货车！|hi|ar|ru|Bitte verbessere\ndeinen Imbisswagen!|pl|Améliorez \nvotre Camion-restaurant !|
141|스페샬 미션|Special Mission|スペシャル\nミッション|特殊任務|特殊任务|hi|ar|ru|Besondere Mission|pl|Mission Spéciale|
142|레벨 클리어!|Level Clear!|レベルクリア！|滿級！|满级！|hi|ar|ru|Level abgeschlossen!|pl|Niveau terminé !|
143|플레이|PLAY|プレイ|Play|Play|hi|ar|ru|SPIELEN|pl|JOUER|
144|미션 보상|Mission Reward|ミッション報酬|任務獎勵|任务奖励|hi|ar|ru|Missionsbelohnung|pl|Récompense de Mission|
145|획득|GET|獲得|獲得|获得|hi|ar|ru|ERHALTEN|pl|OBTENIR|
146|구매|Buy|購入|購買|购买|hi|ar|ru|Kaufen|pl|Acheter|
147|축하합니다. 푸드 트럭을 획득했습니다. \n 푸드 트럭을 업그레이드 하세요!|Congratulations!! You got a food truck. \nLet's upgrade the food truck!|フードトラックを獲得したね\nフードトラックを強化して！|恭喜！ 獲得食物貨車，請升級食物貨車！|恭喜！ 获得食物货车，请升级食物货车！|hi|ar|ru|Glückwunsch! Du hast einen Imbisswagen erhalten.\nVerbessere ihn jetzt!|pl|Félicitations ! Vous avez obtenu un camion-restaurant. \nAméliorons-le !|
148|푸드 트럭을 합쳐보세요.|Please Combine your trucks.|フードトラックを合わせて|食物貨車可以合成。|食物货车可以合成。|hi|ar|ru|Bitte kombiniere deine Wagen.|pl|Combinez vos camions.|
149|잘했어요.\n 새로운 푸드 트럭을 획득했습니다.|Very good.\n You got a new food truck.|新しいフードトラックを獲得したわ！|真棒！獲得了新的食物貨車。|真棒！获得了新的食物货车。|hi|ar|ru|Gut gemacht.\nDu hast einen neuen Imbisswagen.|pl|Très bien.\n Vous avez un nouveau camion-restaurant.|
150|같은 색 캔디 3개를 매치 해 수집하세요!|​Match 3 of the same candies \n to collect them!​|同じ色のキャンディーを\n3つ揃えて集めよう！|請收集3個同一顏色的糖果。|请收集3个同一颜色的糖果。|hi|ar|ru|Kombiniere 3 gleiche Süßigkeiten\num sie zu sammeln!|pl|​Alignez 3 friandises similaires \n pour les collecter !​|
151|캔디를 모아서 목표를 달성하세요!|​Help me collect the candies \n to reach the goal!​|キャンディーを集めて目標を達成してね|收集糖果，完成目標！|收集糖果，完成目标！|hi|ar|ru|Hilf mir die Süßigkeiten zu\nsammeln und das Ziel zu erreichen!|pl|​Aidez-moi à collecter les friandises \n pour atteindre l'objectif !​|
152|완료 될 때까지 캔디를 계속 수집하세요.|​Keep colleting candies until it completes.​|目標の達成までキャンディーを集めるのよ|繼續手機糖果，直到結束。|继续手机糖果，直到结束。|hi|ar|ru|Sammle Süßigkeiten, bis das Ziel erreicht wurde.|pl|​Continuez à collecter les friandises jusqu'à ce que l'objectif soit complété.​|
153|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
154|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
155|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
156|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
157|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
158|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
159|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
160|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
161|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
162|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
163|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
164|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
165|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
166|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
167|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
168|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
169|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
170|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
171|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
172|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
173|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
174|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
175|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
176|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
177|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
178|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
179|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
180|첫 푸드 트럭|First Food Truck|初めての\nフードトラック|第一個食物貨車|第一个食物货车|hi|ar|ru|Erster Imbisswagen|pl|Premier Camion-restaurant|
181|쿠폰번호를 입력하세요.|Please enter your coupon number|シリアルコードを\n入力してください|請輸入優惠卷號碼。|请输入优惠卷号码。|hi|ar|ru|Bitte gib deine Coupon-Nummer ein|pl|Veuillez entrer le code de votre coupon|
182|쿠폰번호가 맞지않습니다.|Invalid Coupon|誤ったシリアルコードです|號碼錯誤！|号码错误！|hi|ar|ru|Ungültiger Coupon|pl|Coupon invalide|
183|이미 지급된 쿠폰입니다.|Coupons already used|使用済みのシリアルコードです|該號碼已被使用。|该号码已被使用。|hi|ar|ru|Coupons bereits benutzt|pl|Ce coupon a déjà été utilisé|
184|언어선택|Language|言語|語言設置|语言设置|hi|ar|ru|Sprache|pl|Langue|
185|아이템구매|Purchase Item|アイテム購入|購買道具|购买道具|hi|ar|ru|Gegenstand kaufen|pl|Acheter l'objet|
186|구입|Buy for|購入|購買|购买|hi|ar|ru|Kaufen für|pl|Acheter pour|
187|저장|SAVE|セーブ|SAVE|SAVE|hi|ar|ru|SPEICHERN|pl|SAUVEGARDER|
188|불러오기|LOAD|ロード|LOAD|LOAD|hi|ar|ru|LADEN|pl|CHARGER|
189|중복사용이 불가능한 쿠폰입니다.|Coupon that can not be duplicated.|重複で登録できないシリアルコードです|不能重複使用|不能重复使用|hi|ar|ru|Coupon kann nicht dupliziert werden.|pl|Coupon qui ne peut pas être dupliqué.|
190|알   림|NOTICE|お知らせ|通知|通知|hi|ar|ru|NOTIZ|pl|NOTE|
191|서버에 데이터를 저장하시겠습니까?\n(서버의 데이터가 갱신됩니다.)|Do you want to save the data to the server?\n(The data on the server is updated.)|サーバーにデータを\nセーブしますか?\nサーバーのデータが更新されます|保存資料嗎？\n（更新伺服器上的資料）|保存数据吗？\n（更新服务器上的数据）|hi|ar|ru|Möchtest du deine Daten auf dem Server speichern?\n(Daten auf dem Server werden aktualisiert.)|pl|Voulez-vous sauvegarder vos données sur le serveur ?\n(Les données sur le serveur sont mises à jour.)|
192|데이터 저장이 완료되었습니다|Data saving completed.|データのセーブが完了|保存成功！|保存成功！|hi|ar|ru|Datenspeicherung abgeschlossen.|pl|Sauvegarde des données terminée.|
193|데이터 저장에 실패하였습니다.|Data saving failed.|データのセーブに失敗しました|保存失敗！|保存失败！|hi|ar|ru|Datenspeicherung fehlgeschlagen.|pl|La sauvegarde des données a échoué.|
194|서버의 데이터를 로드하시겠습니까?\n(기기의 데이터가 갱신됩니다.)|Do you want to load data from the server?\n(The data of the device is updated.)|データをロードしますか？\n携帯のデータが更新されます|讀取伺服器資料嗎？\n(更新手機的數據）|读取服务器数据吗？\n(更新手机的数据）|hi|ar|ru|Möchtest du deine Daten vom Server laden?\n(Daten auf dem Gerät werden aktualisiert.)|pl|Voulez-vous charger les données depuis le serveur ?\n(Les données sur le serveur sont mises à jour.)|
195|데이터 로드가 완료되었습니다.|Data loading completed.|データのロードが完了|資料已讀取|数据已读取|hi|ar|ru|Ladevorgang abgeschlossen.|pl|Chargement des données terminé.|
196|데이터 로드에 실패하였습니다.|Data loading failed.|データのロードに失敗しました|讀取數據失敗！|读取数据失败！|hi|ar|ru|Ladevorgang fehlgeschlagen.|pl|Le chargement des données a échoué.|
197|보상목록|RewardList|報酬リスト|獎勵目錄|奖励目录|hi|ar|ru|Belohnungsliste|pl|Liste des Récompenses|
198|차례대로 보상받을 수 있습니다.|You can receive Reward in turn.|次々に報酬を貰えます|將按順序得到獎勵|将按顺序得到奖励|hi|ar|ru|Du kannst Belohnungen nacheinander erhalten.|pl|Vous pouvez recevoir de récompense lors d'un tour.|
199|시청할 동영상을 준비중입니다.|We're preparing a video\n to watch.|広告を準備中であります|正在準備視頻|正在准备视频|hi|ar|ru|Wir haben ein Video\nvorbereitet.|pl|Nous vous préparons une vidéo\n à regarder.|
200|스페셜 아이템|SPECIAL ITEM|スペシャル\nアイテム|特殊道具|特殊道具|hi|ar|ru|BESONDERE GEGENSTÄNDE|pl|OBJET SPÉCIAL|
201|1회만 구매 가능|Only one purchase|1回のみ\n購入できます|僅限購買1次|仅限购买1次|hi|ar|ru|Nur ein Kauf|pl|Un achat uniquement|
202|스페셜 상점이 오픈되었습니다.|Special Shop opened|スペシャルショップが\n登場したわ。|特殊商店開業了！|特殊商店开业了！|hi|ar|ru|Spzialladen geöffnet|pl|Magasin Spécial ouvert|
203|푸드트럭 차고가 오픈되었습니다.|The Food Truck Garage opened|フードトラックの車庫が\n解放されました|食物貨車車庫開放了！|食物货车车库开放了！|hi|ar|ru|Die Imbisswagen-Garage ist geöffnet|pl|Le Garage du Camion-restaurant a ouvert|
204|다시하기|Replay|リプレイ|再次|再次|hi|ar|ru|Wiederholen|pl|Rejouer|
205|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
206|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
207|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
208|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
209|무료이용권 3회|Free Use 3|無料で利用 3回|免費卷3張|免费卷3张|hi|ar|ru|Gratis Nutzung 3|pl|3 Utilisations Gratuites|
210|트럭상점|Truck Shop|トラック商店|貨車商店|货车商店|hi|ar|ru|Wagenshop|pl|Magasin du Camion|
211|6~9 등급|6~9 Grade|6~9 グレード|6~9 級|6~9 级|hi|ar|ru|Stufe 6~9|pl|Rang 6~9|
212|10~13 등급|10~13 Grade|10~13 グレード|10~13 級|10~13 级|hi|ar|ru|Stufe10~13|pl|Rang 10~13|
213|14~17 등급|14~17 Grade|14~17 グレード|14~17 級|14~17 级|hi|ar|ru|Stufe 14~17|pl|Rang 14~17|
214|푸드트럭|Food Truck|フードトラック|食物貨車|食物货车|hi|ar|ru|Imbisswagen|pl|Camion-restaurant|
215|101레벨 오픈|101 LV Open|101 レベル 開放|101級開放|101级开放|hi|ar|ru|Lv. 101 freigeschaltet|pl|Ouvrir NIV 101|
216|251레벨 오픈|251 LV Open|251 レベル 開放|251級開放|251级开放|hi|ar|ru|Lv. 251 freigeschaltet|pl|Ouvrir NIV 251|
217|451레벨 오픈|451 LV Open|451 レベル 開放|451級開放|451级开放|hi|ar|ru|Lv. 451 freigeschaltet|pl|Ouvrir NIV 451|
218|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
219|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
220|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
221|배부른 젤리몬은 어디든 점프해서 \n 주변을 폭파 시켜요!|The filled JellyMon jumps anywhere \nand explodes around.|満腹のゼリーモンはランダムにジャンプして\nたどり着いた場所の周りを破壊するよ！|吃飽的果凍怪可以跳到任何地方，\n炸掉周圍！|吃饱的果冻怪可以跳到任何地方，\n炸掉周围！|hi|ar|ru|Der gefüllte JellyMon springt überall hin\nund explodiert.|pl|Le JellyMon saute dans tous les sens \net finit par exploser un peu parout.|
222|구매완료|Acquired|購入完了|已獲得|已获得|hi|ar|ru|Erworben|pl|Acquis|
223|게시물을 공유해주시면 \n개발사에 큰 힘이 됩니다.|If you share our post, \n it will be a big help for developers.|シェアすると開発チームに\n大いに助けになります。|共享到朋友圈 ，\n支持下開發公司，非常感謝！|共享到朋友圈 ，\n支持下开发公司，非常感谢！|hi|ar|ru|Wenn du deinen Post teilst,\nist das eine große Hilfe für unsere Entwickler.|pl|Si vous partagez notre publication, \nvous aiderez grandement nos développeurs.|
224|매직 칼라 위에 있는 캔디는 \n매 턴마다 색깔이 달라집니다. |The color changer will replace color \n of the candies per each move.|マジックカラーの上にあるキャンディーは\n毎ターン色が変わるよ。|魔法色彩上的糖果颜色 \n每回合会变。|魔法色彩上的糖果顏色 \n每回合會變。|hi|ar|ru|Der Farbenwechsler ersetzt Farben\nder Süßigkeiten mit jedem Zug.|pl|Le changeur de couleur remplacera la couleur \n des friandises à chaque mouvement.|
225|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
226|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
227|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
228|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
229|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
230|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
231|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
232|asd|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
233|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
234|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
235|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
236|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
237|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
238|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
239|개인 정보 정책|Privacy Policy|プライバシーポリシー|個人信息政策|个人信息政策|hi|ar|ru|Datenschutzerklärung|pl|Politique de Confidentialité|
240|서비스 약관|Terms of Service|サービス利用規約|服務條款|服务条款|hi|ar|ru|Nutzungsbedingungen|pl|Conditions d'Utilisation|
241|개인정보보호정책의 내용을 읽어보았으며,\n약관의 내용에 동의합니다.|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
242|서비스 이용 약관의 내용을 읽어보았으며,\n약관의 내용에 동의합니다.|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
243|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
244|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
245|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|de|pl|fr|
246|같은 등급의 푸드트럭을 합치면\n 새로운 푸드트럭이 만들어 집니다.|If you connect 3 Food Trucks of the same rating,\nA new Food Truck is created.|プライバシーポリシー|個人信息政策|个人信息政策|hi|ar|ru|Wenn du 3 gleiche Imbisswagen der gleichen Stufe\nverbindest, erhälst du einen neuen.|pl|Si vous alignez 3 camions-restaurant du même niveau,\nun nouveau camion-restaurant est créé.|
247|같은 캔디 3개를 연결하면\n캔디를 제거할 수 있어요.|If you connect 3 Candies,\nthe Candies could be removed.|サービス利用規約|服務條款|服务条款|hi|ar|ru|Wenn du 3 gleiche Süßigkeiten\nverbindest, kannst du sie entfernen.|pl|Si vous alignez 3 Friandises,\nles Friandises disparaîtront.|
248|같은 캔디 4개를 연결하면\n어떤 일이 일어나는지 보세요!|See what happens\n if you connect 4 Candies!|同じキャンディーを4個揃えると何が起こるか確かめてみて！|想知道連接4個相同的糖果時會出現什麽？|想知道连接4个相同的糖果时会出现什么？|hi|ar|ru|Sieh was passiert,\nwenn du 4 Süßigkeiten verbindest!|pl|Voyez ce qu'il se passe\n lorsque vous alignez 4 Friandises !|
249|라인 블록 캔디를 포함하여 매치하고\n어떻게 되는지 보세요!|Include a Line Block Candy\nand see what happens!|ラインブロックキャンディーを入れてマッチさせるとどうなるか確かめてみて！|試一試配對時將連鎖塊糖果包括在內會出現什麽樣的驚喜！|试一试配对时将连锁块糖果包括在内会出现什么样的惊喜！|hi|ar|ru|Nimm einen Linienblockbonbon\nund sieh was passiert!|pl|Mettez-y une Friandise Ligne\net observez ce qui se passe !|
250|L자 모양을 만들어보세요!|Try creating an L-shape!|L字を作ってみて！|做一個L字看看吧!|做一个L字看看吧!|hi|ar|ru|Versuche ein L zu formen!|pl|Essayez de faire une forme de L !|
251|폭탄 캔디를 포함해 매치하면\n놀라운 걸 보게 될 거에요.|You will see something surprising\nif you include a Bomb Candy in the match!|爆弾キャンディーを入れてマッチさせると\n驚きの結果が待ってるよ。|如果配對時將炸彈糖果包括在內將會出現驚喜哦！|如果配对时将炸弹糖果包括在内将会出现惊喜哦！|hi|ar|ru|Du wirst eine Überraschung erleben,\nwenn du eine Bombenbonbon mit einbaust!|pl|Vous observerez quelque chose de surprenant\nsi vous utilisez une Friandise Bombe dans l'alignement !|
252|캔디 5개를 매치하면 \n무지개 캔디가 나타납니다!|If you match 5 Candies\na Rainbow Candy appears!|キャンディーを5個マッチさせるとレインボーキャンディーが現れるよ！|配對5個糖果時\n將會出現彩虹糖果!|配对5个糖果时\n将会出现彩虹糖果!|hi|ar|ru|Wenn du 5 Süßigkeiten\n kombinierst, erscheint ein Regenbogenbonbon|pl|Si vous alignez 5 Friandises\nune Friandise Arc-en-ciel apparaîtra !|
253|무지개 캔디와 특정 캔디를 합치면 같은 색상의 캔디를 모두 파괴합니다.|All Candies of the same color are removed if it is matched with a Rainbow Candy.|レインボーキャンディーと特定のキャンディーを合わせると、同じ色のキャンディーを全部破壊するよ。|彩虹糖果和特定糖果合並時可以破壞所有相同顏色的糖果。|彩虹糖果和特定糖果合并时可以破坏所有相同颜色的糖果。|hi|ar|ru|Alle Süßigkeiten der selben Farbe werden entfernt, wenn sie mit einem Regenbogenbonbon kombiniert werden.|pl|Toutes les Friandises d'une même couleur disparaîtront si elles sont alignées avec la Friandise Arc-en-ciel.|
254|비스킷 위에 캔디를 매치해\n비스킷을 부수세요!|Destroy Biscuits \nby matching Candies over them!|ビスケットの上にキャンディーをマッチさせて\nビスケットを壊して！|在餅幹上面配對糖果來\n擊碎餅幹吧!|在饼干上面配对糖果来\n击碎饼干吧!|hi|ar|ru|Zerstöre Kekse,\nindem du über ihnen Süßigkeiten kombinierst!|pl|Détruisez des Biscuits \nen alignant les Friandises par dessus !|
255|라인 블록 캔디를\n무지개와 겹쳐 어떤 일이\n벌어지는지 보세요.|See what happens if you combine\n a Line Block Candy and a Rainbow Candy.|ラインブロックキャンディーをレインボーと重ねると何が起こるか確かめてみて。|試一試連鎖塊糖果與彩虹重疊時會出現什麽樣的驚喜！|试一试连锁块糖果与彩虹重叠时会出现什么样的惊喜！|hi|ar|ru|Sieh was passiert, wenn du ein\nLinienblockbonbon und ein Regenbogenbonbon kombinierst.|pl|Observez ce qui arrive lorsque vous combinez \n une Friandise Ligne et une Friandise Arc-en-ciel.|
256|매턴 위로 올라가는 고양이를 이용하여 목표를 달성하세요!|Make use of the cat that goes up each round to complete your goal!|毎ターン上に上がる猫を利用して目標を達成して！|利用每回合跳到上面的貓咪達成目標吧!|利用每回合跳到上面的猫咪达成目标吧!|hi|ar|ru|Benutze die Katze, die jede Runde erscheint und erfülle deine Ziele!|pl|Profitez du chat qui grimpe un peu plus chaque tour pour atteindre votre objectif !|
257|달콤한 초코 라떼를\n바닥의 화살표로 가져가세요.|Bring the sweet Choco Latte to the arrow below.|甘いチョコラテを床の矢印に持って行って。|將甜蜜的巧克拿鐵\n置於地面的箭頭上。|将甜蜜的巧克拿铁\n置于地面的箭头上。|hi|ar|ru|Bringe den süßen Schoko-Latte zum Pfeil.|pl|Faites glisser le délicieux Latté Choco au niveau de la flèche ci-dessous.|
258|도넛 옆에 같은 색상 캔디를\n매치해 부수세요!|Match a Candy of the same color beside the Donut to destroy it!|ドーナツの横に同じ色のキャンディーを\nマッチさせて壊して！|在甜甜圈旁邊配對相同顏色的糖果後擊碎甜甜圈吧!|在甜甜圈旁边配对相同颜色的糖果后击碎甜甜圈吧!|hi|ar|ru|Kombiniere Süßigkeiten der selben Farbe beim Donut und zerstöre ihn!|pl|Alignez deux Friandises de la même couleur autour d'un Donut pour le détruire !|
259|빵 옆에 같은 색상 캔디를\n매치해 부수세요!|Match a Candy of the same color beside the Bread to destroy it!|パンの横に同じ色のキャンディーをマッチさせて壊して！|在面包旁邊配對相同顏色的糖果後擊碎面包吧!|在面包旁边配对相同颜色的糖果后击碎面包吧!|hi|ar|ru|Kombiniere Süßigkeiten der selben Farbe beim Brot und zerstöre es!|pl|Alignez deux Friandises de la même couleur autour d'un Pain pour le détruire !|
260|파란색 포탈로 이동한 캔디는\n분홍색 포탈에서 등장합니다!|A Candy moved through a blue portal appears from the pink portal!|青ポータルに移動したキャンディーはピンクポータルで登場するよ！|移動到藍色傳送門的糖果\n將會在粉紅色傳送門中出現！|移动到蓝色传送门的糖果\n将会在粉红色传送门中出现！|hi|ar|ru|Süßigkeiten aus dem blauen Portal sind beim pinken Portal erschienen!|pl|Une Friandise déplacée à travers le portail bleu apparaîtra au niveau du portail rose !|
261|초콜렛 감옥 옆에 같은 색상\n캔디를 매치 해 부수세요!|Match a Candy of the same color beside the Chocolate Prison to destroy it!|チョコレート監獄の横に同じ色のキャンディーをマッチさせて壊して！|在巧克力監獄旁邊配對相同顏色的糖果後將其擊碎吧!|在巧克力监狱旁边配对相同颜色的糖果后将其击碎吧!|hi|ar|ru|Kombiniere Süßigkeiten der selben Farbe beim Schokogefängnis und zerstöre es!|pl|Alignez deux Friandises de la même couleur autour d'une Prison en Chocolat pour la détruire !|
262|시한폭탄이 터지기 전에\n매치해 부수세요!|Create a match before\nthe time bomb goes off!|時限爆弾が爆発する前に\nマッチさせて壊して！|在限時炸彈爆炸前\n配對並擊碎它吧!|在限时炸弹爆炸前\n配对并击碎它吧!|hi|ar|ru|Kombiniere schnell\nbevor die Bombe explodiert!|pl|Créez une partie avant\nque la bombe à retardement n'explose !|
263|아이스크림을 조심하세요!\n계속 증가하니까요. |Beware of the Ice Cream!\nIt continues to increase.|アイスクリームに気を付けて！増え続けるから。|小心冰泣淋!\n因為在不停地增加。 |小心冰淇淋!\n因为在不停地增加。 |hi|ar|ru|Vorsicht vor der Eiscreme!\nSie verbreitet sich stetig.|pl|Attention à la Glace !\nElle ne cesse de grandir.|
264|컨베이어 벨트 위의 캔디는\n매 턴마다 이동합니다. |Candies on the conveyor belt are moved each turn.|コンベアベルトの上のキャンディーは\n毎ターン移動するよ。|傳送帶上的糖果\n每回合將會移動。|传送带上的糖果\n每回合将会移动。|hi|ar|ru|Süßigkeiten auf dem Förderband bewegen sich jeden Zug.|pl|Les Friandises présentes sur le tapis roulant se déplacent chaque tour.|
265|크래커는 라인 블록 캔디의 효과를 방해합니다.|Crackers disrupts the effect of a Line Block Candy.|クラッカーはラインブロックキャンディー効果を邪魔するよ。|餅幹會妨礙連鎖塊糖果的效果。|饼干会妨碍连锁块糖果的效果。|hi|ar|ru|Cracker unterbrechen den Effekt von Linienblockbonbons.|pl|Les Crackers interrompent l'effet d'une Friandise Ligne.|
266|칼라잼 크래커는 같은 색상의 \n캔디를 매치해야 부서집니다.|Color Jam Crackers can be destroyed by being matched with Candies of the same color.|カラージャムクラッカーは同じ色のキャンディーをマッチさせると壊れるよ。|彩色果醬餅幹必須配對相同顏色的糖果才能將其擊碎。|彩色果酱饼干必须配对相同颜色的糖果才能将其击碎。|hi|ar|ru|Bunte Marmeladencracker können mit Süßigkeiten der gleichen Farbe zerstört werden.|pl|Les Crackers avec de la confiture colorée peuvent être détruits en leur alignant deux Friandises de la même couleur.|
267|잼 위의 캔디를 매치해서\n빈 곳을 잼으로 채워주세요!|Fill the empty spaces with jam by matching Candies on jam.|ジャムの上のキャンディーをマッチさせて\n空いているところをジャムで一杯にして！|配對果醬上面的糖果後\n用果醬填滿空處吧!|配对果酱上面的糖果后\n用果酱填满空处吧!|hi|ar|ru|Fülle die leeren Stellen mit Marmelade durch Kombinationen mit Süßigkeiten der selben Farbe.|pl|Remplissez les espaces vides avec de la confiture en alignant les Friandises sur la confiture.|
268|캔디를 같은 모양의 링 위에\n놓으면 특수 캔디로 바뀝니다.|If a Candy is placed on the same shaped ring\nit changes to a special Candy.|キャンディーを同じ形のリングの上に置けば、特殊キャンディーに変わるよ。|將糖果置於相同形狀的圓環上面將會轉變成特殊的糖果。|将糖果置于相同形状的圆环上面将会转变成特殊的糖果。|hi|ar|ru|Wenn Süßigkeiten auf dem gleichförmigen Ring\nplatziert werden, verändern sie sich zu besonderen Süßigkeiten.|pl|Si une Friandise est placée en forme de cercle,\nelle se transformera en Friandise spéciale.|
269|얼음을 깨기 위해선 \n얼음 주변을 매치해야 합니다.|To break Ice, \na match must be made around it.|氷を破るには氷の周りをマッチさせなきゃ。|為了擊碎冰塊\n冰塊周圍必須進行配對。|为了击碎冰块\n冰块周围必须进行配对。|hi|ar|ru|Um Eis zu brechen\nmuss um es herum kombiniert werden.|pl|Pour briser la Glace,\nil faut créer des alignements autour.|
270|카멜레온 캔디는\n매 턴마다 색이 달라져요.|Chameleon Candies change color each turn.|カメレオンキャンディーは毎ターン色が変わるよ。|變色龍糖果\n每回合都會改變顏色。|变色龙糖果\n每回合都会改变颜色。|hi|ar|ru|Chamäleon Süßigkeiten ändern ihre Farbe jeden Zug.|pl|Les Friandises Caméléon changent de couleur chaque tour.|
271|피자 주변에 캔디를 매치해\n피자 조각을 제거하세요! |Remove slices of Pizza\nby creating matches around the Pizza.|ピザの周りにキャンディーをマッチさせて\nピザの切れ端を除去して！|在比薩餅周圍配對糖果後\n消除比薩塊吧! |在比萨饼周围配对糖果后\n消除比萨块吧! |hi|ar|ru|Entferne Pizzastücke\ndurch Kombinationen um die Pizza.|pl|Faites disparaître les parts de Pizza\nen créant des alignements autour.|
272|피자를 모두 제거하면\n놀라운 일이 벌어진답니다. |When all Pizza slices are removed \nsomething amazing happens.|ピザを全部除去すると\n驚くようなことが起こるんだって。|消除所有的比薩餅後\n將會出現驚喜哦！|消除所有的比萨饼后\n将会出现惊喜哦！|hi|ar|ru|Wenn alle Pizzastücke entfernt wurden,\npassiert etwas Unglaubliches.|pl|Lorsque toutes les parts de Pizza auront disparu \nquelque chose d'incroyable se passera.|
273|미스터리 캔디 안에는\n무엇이 들어 있을까요?|What could be in a\nMystery Candy?|ミステリーキャンディーの中には何が入っているのかな？|神秘糖果裏面\n有什麽呢?|神秘糖果里面\n有什么呢?|hi|ar|ru|Was könnte in der\nMysteriösen Süßigkeit sein?|pl|Qu'est-ce que pourrait bien cacher une\nFriandise Mystère ?|
274|부엉이와 캔디를 매치하면\n폭탄 캔디를 생성해요!|If you match a Candy with an Owl\nit creates a Bomb Candy!|フクロウとキャンディーをマッチさせると\n爆弾キャンディーが作れるよ！|貓頭鷹與糖果配對時\n將會生成炸彈糖果!|猫头鹰与糖果配对时\n将会生成炸弹糖果!|hi|ar|ru|Wenn du Süßigkeiten mit einer Eule\nkombinierst, erschaffst du ein Bombenbonbon!|pl|Si vous alignez une Friandise avec un Hibou\nune Friandise Bombe sera créée !|
275|젤리몬과 같이 캔디를 매치하면\n젤리몬이 캔디를 먹어요.|If you match Candies with a Jellymon\nit eats Candies.|ゼリーモンとキャンディーをマッチさせると\nゼリーモンがキャンディーを食べるよ。|果凍怪物與糖果配對時\n果凍怪物會吃掉糖果。|果冻怪物与糖果配对时\n果冻怪物会吃掉糖果。|hi|ar|ru|Wenn du Süßigkeiten mit einem Jellymon\nkombinierst, frisst es sie.|pl|Si vous alignez des Friandises avec un Jellymon,\nil les mangera.|
276|캔디를 많이 먹고\n배부르면 특수 능력이 생겨요!|If it eats a lot of Candies and become full\nit gains a special ability!|キャンディーをたくさん食べて\n満腹になると特殊能力が生まれるよ！|吃掉許多糖果\n吃飽後會生成特殊的能力!|吃掉许多糖果\n吃饱后会生成特殊的能力!|hi|ar|ru|Wenn es genug Süßigkeiten frisst und satt wird,\nerhält es eine besondere Fähigkeit!|pl|S'il mange beaucoup de Friandises et devient plein,\nil gagnera une capacité spéciale !|
277|열쇠를 매치하면\n유리병을 열 수 있습니다.|If Keys are matched\nyou can open Glass Jars.|鍵をマッチさせると\nガラス瓶を開けることができるよ。|配對鑰匙後\n可以打開玻璃瓶。|配对钥匙后\n可以打开玻璃瓶。|hi|ar|ru|Wenn Schlüssel kombiniert\nwerden, kannst du Gläser öffnen.|pl|Si des Clés sont alignées,\nvous pourrez ouvrir des Bocaux en Verre.|
278|스페셜 트리는 특수 캔디로\n없앨 수 있습니다.|Special Trees can be removed using special Candies.|スペシャルツリーは特殊キャンディーで\n無くすことができるよ。|神秘樹木可用特殊糖果\n進行消除。|神秘树木可用特殊糖果\n进行消除。|hi|ar|ru|Spezialbäume können mit besonderen Süßigkeiten entfernt werden.|pl|Il est possible de faire disparaître les Arbres Spéciaux en utilisant des Friandises spéciales.|
279|캔디 트리 주변에서\n캔디를 매치해보세요!|Try matching Candies\naround the Candy Tree!|キャンディーツリーの周りでキャンディーをマッチさせてみて！|在糖果樹周圍\n配對糖果吧!|在糖果树周围\n配对糖果吧!|hi|ar|ru|Versuche Süßigkeiten\numden Baum zu kombinieren!|pl|Essayez d'aligner des Friandises\nautour de l'Arbre à Friandises !|
280|캔디 주머니가 차면\n특별한 것들을 뿌려줍니다.|When Candy Bags are full\nit releases something special.|キャンディーの袋が一杯になると特別なものをばら撒いてくれるよ。|糖果袋被填滿後\n將會灑落特別的東西。|糖果袋被填满后\n将会洒落特别的东西。|hi|ar|ru|Wenn Bonbontaschen voll sind,\npassiert etwas Besonderes.|pl|Lorsque les Sacs de Friandises sont pleins,\ils font apparaître quelque chose de spécial.|
281|폭탄과 라인 블록이 만나면\n어떻게 되는지 살펴보세요!|See what happens when a Bomb Candy and a Line Block Candy meet!|爆弾とラインブロックが会うとどうなるかよく確かめてみて！|試一試炸彈和連鎖塊結合後出現什麽樣的驚喜！|试一试炸弹和连锁块结合后出现什么样的惊喜！|hi|ar|ru|Sieh was passiert, wenn ein Bombenbonbon und ein Linienblockbonbon aufeinander treffen!|pl|Observez ce qui se passe lorsqu'une Bombe Friandise et une Friandise Ligne sont alignés !|
282|매직 칼라 위에 있는 캔디는 \n매 턴마다 색이 달라집니다. |Candies on the Magic Color change color each turn.|マジックカラーの上にあるキャンディーは \n毎ターン色が変わるよ。|魔力色彩上面的糖果\n每回合都會改變顏色。 |魔力色彩上面的糖果\n每回合都会改变颜色。 |hi|ar|ru|Süßigkeiten auf der magischen Farbe ändern ihre Farbe jeden Zug.|pl|Les Friandises qui se trouvent sur la Couleur Magique changent de couleur tous les tours.|
283|와퍼위의 캔디를 매치하여\n와퍼를 부숴보세요.|Match Candies above the Whopper\n to destroy it.|ワッフルの上のキャンディーをマッチさせて\nワッフルを壊してみて。|配對華夫餅上面的糖果後\n擊碎華夫餅吧!|配对华夫饼上面的糖果后\n击碎华夫饼吧!|hi|ar|ru|Kombiniere Süßigkeiten über dem\nWhopper, um ihn zu zerstören.|pl|Alignez les Friandises au dessus du Pavé\npour le détruire.|
284|망치 아이템을 사용하여 원하는 위치의 캔디를 부숴보세요.|Destroy a Candy in any location using the Hammer item.|ハンマーアイテムを使って目的の位置のキャンディーを壊してみて。|使用錘子道具來粉碎指定位置的糖果吧!|使用锤子道具来粉碎指定位置的糖果吧!|hi|ar|ru|Zerstöre Süßigkeiten an beliebiger Stelle mit dem Hammer.|pl|Détruisez une Friandise n'importe où en utilisant le Marteau.|
285|폭탄 아이템을 쓰면 터진 위치를 중심으로 가로, 세로 라인의 \n모든 캔디를 제거합니다.|If you use a Bomb item, it destroys all Candies\nin a vertical and horizontal line from the point of explosion.|爆弾アイテムを使うと割れた位置を中心に横、縦ラインの全部のキャンディーを除去するよ。|使用炸彈道具時, 可以消除以爆炸位置為中心，橫向、縱向的所有糖果。|使用炸弹道具时, 可以消除以爆炸位置为中心，横向、纵向的所有糖果。|hi|ar|ru|Wenn du eine Bombe einsetzt, zerstört sie alle\nSüßigkeiten in einer vertikalen und horizontalen Linie, ausgehend von der Explosion.|pl|Si vous utilisez une Bombe, elle détruira toutes les Friandises\nsituées sur la ligne verticale et la ligne horizontale en partant du point d'explosion.|
286|무지개 아이템을 사용하여 \n목표물을 동시에 파괴하세요.|Destroy the targets simultaneously\nby using a Rainbow item.|レインボーアイテムを使って目標物を同時に破壊して。|使用彩虹道具來\n同時破壞目標物吧!|使用彩虹道具来\n同时破坏目标物吧!|hi|ar|ru|Zerstöre deine Ziele gleichzeitig\nmit dem Regenbogen.|pl|Détruisez les cibles simultanément\nen utilisant un Arc-en-ciel.|
287|발전기는\n특수 캔디를 자주 생성시켜요!|Generators\ncreate a lot of special Candys!|発電機は\n特殊キャンディをしょっちゅう作るよ！|發電機\n會經常生成特殊的糖果!|发电机\n会经常生成特殊的糖果!|hi|ar|ru|Generatoren\nerschaffen viele besondere Süßigkeiten!|pl|Les Générateurs\ncréent beaucoup de Friandises spéciales !|
288|특별 보상|Special reward|特別な報酬|特别奖励|特別獎勵|hi|ar|ru|Besondere Belohnung|pl|Récompense Spéciale|
289|광고를 시청하고 아이템을 획득하세요!|Watch an ad and get the item!|広告を視聴してアイテムをゲットしよう！|请收看广告，获得道具！|請收看廣告,獲得道具！|hi|ar|ru|Schaue einen Werbeclip und erhalte das Item!|pl|Regardez une pub et gagnez l'objet !|
290|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
291|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
292|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
293|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
294|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
295|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
296|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
297|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
298|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
299|1|1|1|1|1|hi|ar|ru|1|pl|1|
300|같은 보석 3개를 연결해 보세요!|Match 3 jewels of the same kind.|同じ種類の宝石を3つ揃えてみよう。|試試連接3個相同的寶石。|试试连接3个相同的宝石。|hi|ar|ru|Kombiniere 3 Juwelen der gleichen Art.|pl|Alignez 3 joyaux du même type.|
301|가로 세로 구분 없이 마음껏 만들어 보세요!|They can be matched vertically and horizontally as you wish!|垂直方向または水平方向にマッチさせることができます！|垂直或水平的排列都可以喔！|横向或竖向匹配均可，随您喜欢！|hi|ar|ru|Sie können vertikal und horizontal kombiniert werden.|pl|Ils peuvent être alignés verticalement et horizontalement, c'est comme vous préférez !|
302|같은 보석 4개를 연결해 보세요!|Match 4 jewels of the same kind.|同じ種類の宝石を4つ揃えてみよう。|試試連接4個相同的寶石。|试试连接4个相同的宝石。|hi|ar|ru|Kombiniere 4 Juwelen der gleichen Art.|pl|Alignez 4 joyaux du même type.|
303|라인 보석를 깨트리면 해당 라인의 보석을 모두 깨트릴 수 있어요!|Once you break the line jewel, you can break all the jewels in the line! |ライン宝石を消すと、そのラインのすべての宝石が消えるよ。|摧毁整列寶石，即可消除該列所有寶石！|击碎整列宝石，即可消除该列所有宝石！|hi|ar|ru|Wenn du das Linienjuwel zerstörst, zerstörst du alle Juwelen in der Linie.|pl|Si vous brisez le joyau ligne, vous pouvez détruire toute une ligne de joyaux|
304|다시 같은 캔디 4개를 매치하고\n 가로 블록이 생성되는 것을 확인하세요!|Match 4 candies again\nand see that a horizontal line is created!|4つのキャンディーをもう一度マッチさせて\n今度は水平に作成されていることを確認してください！|再來一次，把 4 個糖果配對\n你看，產生水平條紋了！|再次匹配四个糖果\n即可制造出一个横列！|hi|ar|ru|Kombiniere noch einmal 4 Bonbons\nund sieh, wie eine horizontale Reihe erstellt wird!|pl|Alignez 4 bonbons une fois de plus\net observez la création de cette ligne horizontale !|
305|매치하면 가로 라인을 파괴합니다.|When matched, it destroys a horizontal line.|一致すると、水平に1列破棄されます。|只要和其他糖果排成一列，就能清除水平線上的糖果。|匹配后消除了一整个横列。|hi|ar|ru|Durch die Kombination wird eine horizontale Reihe zerstört.|pl|Lorsqu'ils sont alignés, ils détruisent tous les bonbons sur l'axe horizontal.|
306|L자 모양으로 같은 보석 4개를 연결해 보세요!|Match 4 jewels in an L-shape|同じ種類の宝石をL字型に4つ揃えてみよう。|試試將4個相同的寶石連接成「L」型。|试试将4个相同的宝石连接成L型。|hi|ar|ru|Kombiniere 4 Juwelen in L-Form!|pl|Alignez 4 joyaux en forme de L|
307|폭탄 보석을 깨트리면 주변 모든 보석을 깨트릴 수 있어요!|Break a bomb jewel,\nto break all the jewels around it! |それから爆弾宝石を揃えると、\n周りの宝石がすべて消えるよ。|消除炸彈寶石即可消除周圍所有寶石。|消除炸弹宝石即可消除周围所有宝石。|hi|ar|ru|Zerstöre ein Bombenjuwel,\num alle Juwlen in der Umgebung zu zerstören.|pl|Si vous alignez une bombe joyau,\nvous pouvez détruire tous les joyaux aux alentours|
308|T자 모양으로 같은 보석 4개를 연결해 보세요!|Match the jewels in a T-shape|同じ種類の宝石をT字型に4つ揃えてみよう。|試試將4個相同的寶石連接成「T」型。|试试将4个相同的宝石连接成T型。|hi|ar|ru|Kombiniere 4 Juwelen in T-Form!|pl|Alignez 4 joyaux en forme de T|
309|X 라인 보석을 깨트리면 대각선 라인의 모든 보석을 깨트려요!|The X line jewel destroys all jewels in diagonal.|X宝石は斜めのラインにあるすべての宝石が消せるよ。|X寶石消除後可消除對角線上的所有寶石。|X宝石消除后可消除对角线上的所有宝石。|hi|ar|ru|Das X-Linienjuwel zerstört alle Juwelen in einer Diagonalen.|pl|Les joyaux X détruisent les joyaux placés en diagonale.|
310|같은 보석 5개를 연결 하면 무지개 보석을 만들 수 있어요!|Once you match 5 jewels of the same kind, you can make a rainbow jewel.|同じ宝石を5つ揃えると、レインボー宝石が作れるよ。|連接5個相同寶石時可以生成彩虹寶石。|连接5个相同宝石时可以生成彩虹宝石。|hi|ar|ru|Wenn du 5 Juwelen kombinierst, kannst du ein Regenbogenjuwel herstellen.|pl|Si vous alignez 5 joyaux, vous créerez un joyau arc-en-ciel.|
311|무지개 보석과 특정 보석을 합치면 동일한 모든 보석을 깨트려 줘요!|Once you match a rainbow jewel with a specific jewel, you an break all jewels of the same kind.|レインボー宝石と特定の宝石を揃えると、同じ色の宝石がすべて消えるよ。|彩虹寶石和特定寶石合並時可以摧毁所有同色寶石。|彩虹宝石和特定宝石合并时可以击碎所有同色宝石。|hi|ar|ru|Alle Juwelen derselben Farbe werden entfernt, wenn sie mit einem Regenbogenjuwel kombiniert werden.|pl|Tous les joyaux d'une même couleur seront détruits s'ils sont alignés avec le joyau Arc-en-ciel.|
312|타일 위의 보석을 연결해 타일을 부수세요!|Match the jewels above the tile\nto destroy the tile!|タイルの上で宝石を\n揃えてタイルを消そう！|在瓷磚上面配對寶石來摧毀瓷磚吧！|在瓷砖上面配对宝石来击碎瓷砖吧！|hi|ar|ru|Zerstöre Kacheln,\nindem du auf ihnen Juwelen kombinierst!|pl|Alignez les joyaux au dessus du biscuit\npour le détruire !|
313|라인으로도 타일을 부술 수 있어요!|You can break the tile using line!|ライン宝石の効果でもタイルを同じように消せるよ！|整列消除特效同樣能摧毁瓷砖！|整列消除特效同样能击碎瓷砖！|hi|ar|ru|Du kannst die Kachel mit Linienjuwelen zerstören!|pl|Vous pouvez casser les tuiles en utilisant des lignes !|
314|여기면 적당하겠네요!|This one looks good!|ここがおすすめだよ！|這會是個好位置！|这是一个理想的位置！|hi|ar|ru|Das hier sieht gut aus!|pl|Ce serait un bon endroit !|
315|라인 보석과 무지개 보석을 합체 시켜봐요!|Combine line jewel \nand rainbow jewel!|ライン宝石と\nレインボー宝石を組み合わせてみよう！|組合整列特效寶石和彩虹寶石|组合整列特效宝石和彩虹宝石|hi|ar|ru|Kombiniere die Juwelen in der Linie\nmit dem Regenbogenjuwel!|pl|Combinez un joyau ligne\net un joyau Arc-en-ciel|
316|라인 보석과 X 라인 보석을 합체 시켜봐요!|Combine line jewel \nand X line jewel! |ライン宝石と\nXクロスライン宝石を組み合わせてみよう！ |組合整列特效寶石和X形狀寶石 |组合整列特效宝石和X形状宝石 |hi|ar|ru|Kombiniere die Juwelen in der Linie\nmit dem X-Juwel!|pl|Combinez un joyau ligne\net un joyau X|
317|라인 보석과 폭탄 보석을 합체 시켜봐요!|Combine line jewel \nand jewel bomb!|ライン宝石と\n爆弾宝石を組み合わせてみよう！ |組合整列特效寶石和炸彈寶石 |组合整列特效宝石和炸弹宝石 |hi|ar|ru|Kombiniere die Juwelen in der Linie\nmit dem Bombenuwel!|pl|Combinez un joyau ligne\net un joyau bombe|
318|보석을 연결하면 새친구를 만날 수 있어요!|Connect the jewels to make a new friend!|宝石を揃えると、新しい友だちに会えるよ！|配對寶石可以結識新朋友！|配对宝石可以认识一位新朋友哦！|hi|ar|ru|Verbinde Juwelen, um einen neuen Freund kennenzulernen!|pl|Si vous alignez des joyaux, vous pourrez rencontrer un nouvel ami !|
319|와우! 주황색 화살표 위에 병아리가 등장했어요! |Wow! A chick appeared above the orange arrow!|わぁ！ひよこが橙色の矢印の上に現れるよ |嘩！橙色箭頭上出現了小雞！ |哇！橙色箭头上出现了小鸡！ |hi|ar|ru|Wow! Ein Kücken ist über dem orangen Pfeil aufgetaucht!|pl|Wow ! Un poussin est apparu sur la flèche orange|
320|반짝이는 왕관들이 있네요!|There are shining crowns! |キラキラする王冠があるよ！|這裏有閃耀的王冠！|这里有闪耀的王冠！|hi|ar|ru|Dort sind funkelnde Kronen!|pl|Il y a des couronnes bien brillantes !|
321|이 왕관들을 바닥의 방석로 가져가보세요!|Take these crowns to the cushion at the bottom!|王冠を下のクッションに持っていこう！|把王冠拿到下方墊子處！|把王冠拿到下方垫子处！|hi|ar|ru|Bringe die Kronen zu den Kissen am Boden!|pl|Amenez ces couronnes au niveau du coussin ci-dessous !|
322|흰색링이 있어요!|There's a white ring!|白いリングがあるよ！|這裏有白環！|这里有白环！|hi|ar|ru|Da ist ein weißer Ring!|pl|Il y a un anneau blanc !|
323|주변의 같은 색상의 보석을 연결해 보세요!|Match the jewels of the same colors.|同じ種類の宝石を揃えてみよう |試試連接周圍相同的寶石！ |试试连接周围相同的宝石！ |hi|ar|ru|Kombiniere die Juwelen derselben Farbe.|pl|Alignez des joyaux du même type|
324|보석은 위에서 아래로만 움직이지 않아요!|Jewels do not fall only from top to bottom! |宝石は、上から下だけに動くんじゃないよ！|寶石不止會從上往下移動哦！|宝石不止会从上往下移动哦！|hi|ar|ru|Juwelen fallen nicht nur von oben nach unten!|pl|Les joyaux ne tombent pas que depuis le haut !|
325|봉인석 옆에서 같은 색상 보석을 연결해 보세요!|Match jewels of the same color next to the Sealstone!|封印石の横で\n同じ色の宝石を揃えてみよう！|在封印石旁邊配對同色寶石！|在封印石旁边配对同色宝石！|hi|ar|ru|Kombiniere Juwelen derselben Farbe neben dem Siegelstein!|pl|Alignez des joyaux de la même couleur\nà côté du Sceau !|
326|얼음보석 옆에서 같은 색상 보석을 연결해 보세요!|Match jewels of the same color\nnext to the Ice Jewel! |氷の宝石の横で\n同じ色の宝石を揃えてみよう！|在冰寶石旁邊配對同色寶石！|在冰宝石旁边配对同色宝石！|hi|ar|ru|Kombiniere Juwelen derselben Farbe\nneben dem Eisjuwel!|pl|Alignez des joyaux de la même couleur\nà côté du Joyau de Glace !|
327|파워석과 일반보석을 합체 시켜보세요!|Combine Power Gem and regular jewel! |パワー宝石と宝石を組み合わせてみよう！|組合力量石和普通寶石。|组合力量石和普通宝石。|hi|ar|ru|Kombiniere den Kraftstein mit einem gewöhnlichen Juwel.|pl|Associez la Gemme Puissante \navec des joyaux.|
328|파란색 포탈로 이동한 보석은|Jewels that arrive at blue portal |青い門を通って移動した宝石は|寶石穿過藍色傳送門，|宝石穿过蓝色传送门，|hi|ar|ru|Juwelen kommen beim blauen Portal an.|pl|Les joyaux peuvent être déplacés à travers le portail bleu|
329|짜잔! 분홍색 포탈로 순간이동해요!|Ta-da! appear in the pink portal!|ジャジャーン！ピンクの門から現れるよ！|Ta-da 噹噹糖！在粉紅色門出現！|嗒哒！出现在粉色传送门！|hi|ar|ru|Ta-da! Erscheine im rosa Portal!|pl|Tada ! Ils réapparaîtront au portail rose !|
330|보석가루 위의 보석을 연결해보세요! 보석가루로 가득 채워줘요~~!|Match the jewels above the jewel powder! It'll fill you up with jewel powders! |宝石粉の上で宝石を揃えてみよう！宝石粉でいっぱいにしよう～！|試試配對寶石粉上面的寶石吧！用寶石粉填滿它~！|试试配对宝石粉上面的宝石吧！用宝石粉填满它~！|hi|ar|ru|Kombiniere Juwelen über dem Juwelstaub! So wird dein Juwelstaub aufgefüllt!|pl|Essayez d'aligner les joyaux sur la poudre de joyaux ! Remplissez tout de poudre de joyaux~!|
331|넝쿨의 보석과 같은 색상의 보석을 연결해 보세요!|Match jewels of the same color with jewels on the vine.|蔓の宝石と同じ色の宝石を揃えてみよう。|將同色寶石與樹藤的寶石配對。|将同色宝石与树藤的宝石配对。|hi|ar|ru|Komibiniere Juwlen derselben Farbe mit den Juwelen in den Ranken.|pl|Alignez des joyaux de la même couleur avec des joyaux sur la vigne.|
332|앗! 시한폭탄이에요!|it’s the time bomb!|時限爆弾だ！|這是計時炸彈！|是定时炸弹！|hi|ar|ru|Es ist eine Zeitbombe!|pl|C'est la bombe à retardement !|
333|컨베이어 벨트 위의 보석은 매 턴마다 화살표 방향으로 이동해요!|Jewels on the conveyor belt \nmove in the arrow direction at every turn.|ベルトコンベアーの上の宝石は\nターン毎に矢印の方向に移動するよ。|輸送帶上的寶石每回合將會向箭頭方向移動。|传送带上的宝石每回合将会向箭头方向移动。|hi|ar|ru|Juwelen auf dem Förderband bewegen sich jeden Zug in Pfeilrichtung.|pl|Les joyaux sur le tapis\nbougent dans le sens des flèches à chaque tour.|
334|수정구는 매 턴마다 색이 달라져요.|Crystal Balls change \ncolor at every turn.|水晶玉は\nターン毎に色が変わるよ。|水晶球每回合都會改變顏色。|水晶球每回合都会改变颜色。|hi|ar|ru|Kristallkugeln ändern\nihre Farbe jeden Zug.|pl|Les Boules de Cristal changent\nde couleur chaque tour.|
335|크리스탈을 조심하세요! 계속 증가하니까요. |Watch out for the crystal! \nIt keeps growing in numbers.|クリスタルに気を付けて！\n数がどんどん増えていくよ。|小心水晶！因為它在不停地增加。|小心水晶！因为它在不停地增加。|hi|ar|ru|Vorsicht vor dem Kristall! Er breitet sich stetig aus.|pl|Attention au cristal !\nIl se multiplie vite.|
336|일반 보석을 같은 모양의 틀 위에 놓으면 라인 보석으로 바꿔줘요! |When you place the normal jewel on the same shaped frame,\nit turns into line jewel.|同じ形のフレームの上にノーマル宝石を置くと、\nライン宝石に変わるよ。|將普通寶石置於相同形狀的框架上面，將會轉變成特殊寶石。|将普通宝石置于相同形状的框架上面，将会转变成特殊宝石。|hi|ar|ru|Wenn du normale Juwelen auf dem gleichförmigen Rahmen platzierst,\nwerden sie zu Linienjuwelen.|pl|Lorsque vous alignez des joyaux de manière spéciale,\nils se transforment en joyau spécial.|
337|따란! 여기 황금알이 있어요! |Ta-da! Here's the golden egg! |ジャジャーン！ここに黄金の卵があるよ！|嗒噠！這裏有黃金蛋！|嗒哒！这里有黄金蛋！|hi|ar|ru|Ta-da! Das ist das goldene Ei!|pl|Tada ! Voilà un oeuf doré !|
338|이 황금알은 특수 보석으로 부술 수 있어요!|This golden egg can be broken using special jewels.|この黄金の卵は、スペシャル宝石で消せるよ！|用黃金蛋可以摧毀特殊寶石！|用黄金蛋可以击碎特殊宝石！|hi|ar|ru|Dieses goldene Ei kann mit Spezialjuwelen zerstört werden.|pl|Cet oeuf doré peut être détruit en utilisant des joyaux spéciaux.|
339|보석함 주변에 보석을 연결하면 특별한 보석들을 뿌려 줘요!|Once you match jewels around the jewel box,\nit showers you with special jewels.|宝石箱の周りで宝石を揃えると、\nスペシャル宝石が降ってくるよ。|在首飾盒周圍匹配寶石時會掉落特殊寶石。|在首饰盒周围匹配宝石时会掉落特殊宝石。|hi|ar|ru|Wenn du Juwelen um die Schatulle herum kombinierst,\nbelohnt sie dich mit speziellen Juwelen.|pl|Lorsque vous alignez des joyaux autour de la boite à joyaux\nil vous couvrira de joyaux très spéciales.|
340|보물상자속에 무엇인가 있어요!|There's something in the jewel box! |ジュエルボックスの中に何かあるよ！|寶箱裏有東西！|宝箱里有东西！|hi|ar|ru|Da ist etwas in der Schatulle!|pl|Il y a quelque chose dans la boite à joyaux !|
341|열쇠와 보석을 연결하면 보물상자를 부술 수 있어요!|Match the key and the jewel to can break the jewel box!|宝石とキーを揃えると、ジュエルボックスをを取り除くことができるよ。|匹配寶石和鑰匙即可打碎寶箱。|匹配宝石和钥匙即可打碎宝箱。|hi|ar|ru|Du kannst die Schatulle zerstören, indem du Juwelen und Schlüssel derselben Farbe kombinierst.|pl|Vous pouvez détruire la boite à joyaux \nen alignant des joyaux et des clés.|
342|컬러 봉인석은 같은 색상의 보석을 주변에서 연결해야 해요!|You must match the same colored jewels around colored Sealstone.|カラーの封印石は、同じ色の宝石を周りに揃えないとならないよ。|彩色封印石要在周圍匹配同色寶石！|彩色封印石要在周围匹配同色宝石！|hi|ar|ru|Du musst Juwelen um den Siegelstein derselben Farbe kombienieren.|pl|Alignez les Sceaux colorés autour des joyaux de la même couleur !|
343|검정링은 라인 보석의 효과를 방해해요!|Black ring blocks line jewel's effects! |ブラックリングは、ライン宝石の効果がなくなるよ。|黑環會妨礙整列消除寶石的特效。|黑环会妨碍整列消除宝石的特效。|hi|ar|ru|Schwarze Ringe blockieren die Effekte der Linienjuwelen!|pl|L'anneau noir interrompt l'effet des joyaux ligne !|
344|거대봉인석 주변에 보석을 연결해 각 봉인구를 부셔주세요! |Remove the Seal Crystal by matching jewels around the Huge Sealstone.|巨大封印石を取り除くには、その周りで宝石を揃えよう！|在巨型封印石周圍匹配寶石來消除各個封印球！|在巨型封印石周围匹配宝石来消除各个封印球！|hi|ar|ru|Entferne Siegelkristalle, indem du Juwelen um die Riesensiegelsteine kombinierst.|pl|Détruisez le Sceau Cristal en\nalignant des joyaux autour de la Grande Pierre de Sceau !|
345|거대봉인석의 봉인구를 모두 제거하면 놀라운 일이 생길꺼에요! |Remove all Huge Sealstone's Seal Crystals, and you'll get a surprise! |巨大封印石がすべて破壊されると、\n驚くべきことが起こるよ。|所有巨型封印石的封印球都摧毀之後，會發生意想不到的事情。|所有巨型封印石的封印球都消除之后，会发生意想不到的事情。|hi|ar|ru|Du erlebst eine Überraschung, wenn du alle Siegelkristalle der Riesensiegelsteine zerstörst.|pl|Quelque chose de surprenant se passe\nune fois que tous les Sceaux Cristal de la Grande Pierre de Sceau sont détruits !|
346|미스터리보석 안에는 무엇이 들어 있을까요?|What's inside the Mystery Jewel?|ミステリー宝石の中には\n何が入っているかな？|神秘寶石裏有什麽呢？|神秘宝石里有什么呢？|hi|ar|ru|Was könnte in im Mysterienjuwel sein?|pl|Qu'est-ce que pourrait bien cacher \nce Cristal Magique ?|
347|마법구에게 같은 색상 보석을 많이 넣어주세요!|Insert many jewels of the same color in the Magic Crystal!|魔法の玉に同じ色の宝石をたくさん入れよう！|將大量同色寶石放入魔法球！|将大量同色宝石放入魔法球！|hi|ar|ru|Füge viele Juwelen derselben Farbe in den Magiekristall ein!|pl|Insérez plein de joyaux de la même couleur dans le Cristal Magique !|
348|보석를 모두 모은 마법구를 클릭해 보세요! 원하는 곳 어디든 갈 수 있어요!|Tap on the full Magic Crystal! You can go anywhere you want!|いっぱいになった魔法の玉をクリックしてみよう！どこでも好きなところに飛べるよ！|點選放滿的寶石魔法球！可以前往任意地方！|点击放满的宝石魔法球！可以前往任意地方！|hi|ar|ru|Tippe auf den vollen Magiekristall! Du kannst gehen, wohin du willst!|pl|Cliquez sur le Cristal Magique une fois qu'il est plein ! Vous pouvez aller où vous voulez !|
349|남은 무브수를 확인 하시고!|Make sure to check how much moves you have left!|どのくらいのムーブが残っているかを確認してください！|記得查看還剩下幾步！|随时关注剩余交换次数！|hi|ar|ru|Behalte immer die Anzahl deiner verbliebenen Züge im Auge!|pl|Soyez sûr de toujours vérifier le nombre de déplacements restants !|
350|목표를 완료하세요!|Complete the objective!|目標を達成しよう！|完成目標！|完成目标！|hi|ar|ru|Erfülle die Zielstellung!|pl|Complétez l'objectif !|
351|빛 마법을 이용해 원하는 곳을 부셔보세요!|Use Light Magic to smash anywhere you want!|光の魔法を使って宝石を1つ消してみよう。|使用光魔法來粉碎指定位置吧。|使用光魔法来粉碎指定位置吧。|hi|ar|ru|Mit Lichtmagie kannst du überall Zerstörung anrichten!|pl|Utilisez la Magie de Lumière pour détruire un joyau n'importe où !|
352|불 마법을 이용해 십자 모양으로 보석을 부셔보세요!|Use Fire Magic to smash jewels in cross(+) formation! |火の魔法を使ってみよう！\n縦横一列の方向に宝石が消せるよ。|使用火魔法來消除十字形狀的寶石吧！|使用火魔法来消除十字形状的宝石吧！|hi|ar|ru|Verwende Feuermagie, um Juwelen in einer Kreuzformation zu zerstören!|pl|Utilisez la Magie de Feu pour détruire des joyaux alignés en croix !|
353|번개 마법은 같은 색상의 모든 보석을 부셔줘요!|Thunder Magic smashes all the same colored jewels!|雷の魔法は同じ色のすべての宝石を消してくれるよ!|閃電寶石可以消除所有同色寶石！|闪电宝石可消除所有同色宝石！|hi|ar|ru|Mit Donnermagie kannst du alle gleichfarbigen Juwelen zerstören!|pl|La Magie de Foudre détruit tous les blocs de la même couleur !|
354|같은 색상의 보석이랑 연결해서 얼른 부셔줘요!|Smash quickly by matching it with same colored jewels!|同じ色の宝石を揃えて、急いで消そう！|匹配同色寶石，迅速摧毀它！|匹配同色宝石来迅速消除它！|hi|ar|ru|Kombiniere es rasch mit gleichfarbigen Juwelen, um loszuschlagen!|pl|Détruisez tout rapidement en l'utilisant avec des joyaux de la même couleur !|
355|가로 세로 2칸씩 같은 색상의 보석을 연결해 보세요!|Match the same colored jewels, 2 vertically and horizontally!|横と縦に2個ずつ同じ色の宝石を揃えてみよう！|連接橫豎兩格的同色寶石!|连接横竖两格的同色宝石!|hi|ar|ru|Kombiniere gleichfarbige Juwelen - 2 vertikal und horizontal!|pl|Alignez les joyaux de la même couleur, 2 verticalement et horizontalement !|
356|쥬얼 페어리가 등장했어요!! |Jewel Fairy appeared!|宝石妖精が登場しました！|寶石仙子出現啦!|宝石仙子出现啦!|hi|ar|ru|Die Juwel Fee erscheint!|pl|Une bijou fée est apparue !|
357|가리개를 위에 보석을 연결해 황금타일을 수집해 보세요!|Match the jewels above the cover to collect golden tiles!|透明なタイルの上で宝石を揃えて、黄金のタイルを集めてみよう！|將屏風與上方寶石連接來收集黃金瓷磚吧！|将屏风与上方宝石连接来收集黄金瓷钻吧！|hi|ar|ru|Kombiniere Juwelen über dem Deckel, um goldene Kacheln zu sammeln!|pl|Alignez les joyaux au dessus de la couverture pour récupérer des tuiles dorées !|
358|설치|install|インストール|安裝|安装|hi|ar|ru|installer|pl|installer|
